Windows 7 藍畫面問題

用緊WIN7 desktop
近排開機一load到桌面 過咗陣
佢就會藍畫面 一時係 PAGE_FAULT_IN_NONPAGED_AREA
一係就BAD_POOL_HEADER
跟住要重新開機一次佢先無問題
點樣可以解決

::~

...

POWEROFF的熱誠，隔著個茫都感覺到灸熱

助人為快樂之本

有排成日超條ram
條ram頂唔住咁低CL同咁高mhz都會bsod
(PAGE_FAULT_IN_NONPAGED_AREA)

Run 吓 Windows 記憶體測試

error code幾多？
btw，多數ram問題

ram la